係香港打工點都係做奴隸獸

俾你揀會點揀？

正：月入三皮半返六日輪更每日十個鐘以上
負：月入兩皮五日工每日九個鐘唔使OT

緊係第1啦
我就係返緊，慣左都無乜野
但就無三皮半咁多

要睇埋工作量喎

好似撚sad

當工作量差不多啦
不過應該人工高果份壓力會多少少

有無人話你唔上進？

其實會多左時間做自己野
但個個都話咁樣唔長進
搵咁撚少死廢柴

利申 年過三十

睇自己想點揀,一至五就一定相對時間多D同無咁辛苦
同埋都好睇你本身做邊一行

多謝各位

最近身邊好多情緒包圍我
想上黎宣洩下